一切隨緣，免費占卜，批八字，睇風水

知道你地會有好多問題問，所以我會打返電話比你地傾，因為比較慳時間同詳細，接受唔到傾電話就唔好揾我
WhatsApp 到 66469994

如果批八字就留低以下資料（優先批30歲以上）
姓氏(陳先生，張小姐)中意可以留全名，睇下有無改錯名
性別
出生日期，年，月，日，時
可以唔留問題，睇下我算唔算到你想問咩
如果留低想問嘅問題，唔該詳細少少
睇下有無時間算埋流月

如果占卜就留低以下資料
中文全名(一定要)
性別
出生日期，年，月，日
留低想問嘅問題，當然可以占其他事（例如自身）

唔知自己應該批八字定占卜就whatsapp 問咗我先，了解咗你咩事先幫你

最後，如果有義士比人告，可以揾我睇風水打甩官非,當然無比人告都可以揾我睇風水

No sir